我開始懷疑我變gay係同跑onlne有關………

想當年係仔都會叫老公…佢又叫我老公…
我有時又會叫佢老婆…
結婚當日邀哂啲frd.. 十幾個仔 一個女。。。

繼續賴

？

老公

老婆

Hi

hi bb

Bb##lm pmme

你自私打

屌。。下場玩？

要瞓了